點樣應對暗戀對象忽冷忽熱？

想知各位巴絲點樣應對暗戀對象忽冷忽熱？

建議 move on

因為男女都一樣會搵水泡
你就係水泡

不要暗戀 去強姦

唔夠中意對方咪會忽冷忽熱

無方法可以令佢上心咩

適當既主動係會提供安全感

咩情況先會搵水泡

我主動？

不論係咪感情問題
一個人靜落嚟嘅時候就會

入黎想講呢句

咁我點做好次次都係我中意人先
好辛苦

你對冇興趣嘅男仔都會忽冷忽熱啦

都係咁點move on好
唉

搵第二個囉
你地可能Timing唔啱

有無咩方法可以令對方上心？

你鍾意人，但人哋鍾意你？
不如做返好自己先啦

自己增加吸引力

剪左你個蛋蛋就唔洗咁辛苦

以前都試過 但個陣都鍾意佢先扮冷淡

後尾有次佢借醉打比我表白就控齊咗

多啲同fd 一齊

變靚？

真絲

點扮傾傾吓唔覆？

如果你肥冇人睇中你

覆得慢 唔重要就唔覆 hea回

但佢叫要幫手既事都做足 朋友前就平常人咁 但會比正常人出現既頻率多d 扮偶遇

你揀人嘅時候人哋都揀緊你
有時唔係你唔好
只係佢遇到一個更加適合佢嘅
好唔一定等於適合，明唔明？

平時唔會見到面可以點

一路都做緊自己

總會感覺到佢存在感多過普通人 係group講多咗野個d

我就係咁

最遲半日 得閒咪覆

但有時都會忍唔住關心下佢生活

想知點解你鍾意佢都會咁

好簡單 怕醜又驚自己冇機會當狗公同埋唔想比人收兵

你係巴定絲

你係巴打？我以家個對象又係咁 隔幾個鐘 半日 佢去玩嘅話甚至隔成日先會覆 但唔會hea覆 感覺佢係好唔care 得閒無聊冇嘢做先會諗起我 但約佢出去嘅話又會好積極 實ok 出到嚟又幾好 完全唔知佢想點

好明顯啦

我係絲 但我同你情況一樣
好煩

第一個問題好明顯 又問

覆幾耐重要咩 十幾年前冇wtsapp 你老豆老母咪又生到你出黎 最緊要平時有冇火花同唔好下下要人地做主動

主動又話人flirty 咁咪內斂d保持距離先

原來巴都會咁做
點先叫有火花

Wts係一日得兩三句 為keep contact 以覆咁 又完全冇關心過我 完全唔知佢做過乜 對一個人有興趣唔係應該會想了解對方多d嘅咩?

呢啲唔係叫忽冷忽熱，呢啲叫揾你黎攝時間

你自己再主動啲啦 開下話題

差啲以為自己覆緊post

好撚慘可以點避

點樣忽冷忽熱法先
可能有時冇mood 唔覆住啫

呢個一定最有用啦
但亦都係比較難